［秒經］一人一個微不足道又好偉大既發明

紙巾

相比起電啊 建築果啲好微不足道 但又好必需

摩打

指甲鉗

魔術貼

Copy and paste

飲管

大灣區

打飛機